\begin{song}[remember-chords]{title={To mi radi}}

	\begin{kitica}
		Volim te, djevojčice \\
		dok se nebo zatvara \\
		neka vrište naše ulice \\
		neka krene zabava
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Bolja budučnost nije htjela \\
		nas da sačeka \\
		pridji bliže da vidim tajnu \\
		koju čuvas u očima
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		To mi radi, to mi radi \\
		jer ti možes \\
		da mi radiš sve \\
		to mi radi, to mi radi \\
		jer ja zaljubio sam se
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Iza ugla čujem muziku \\
		generacija je cugala \\
		a ja sam nočas sličan urliku \\
		moje je ime teška panika
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kad me pališ, onda idi \\
		lomi do kraja \\
		pridji bliže da vidim tajnu \\
		koju čuvas u očima
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		To mi radi, to mi radi \\
		jer ti možes \\
		da mi radiš sve \\
		to mi radi, to mi radi \\
		jer ja zaljubio sam se
	\end{kitica}

\end{song}
